講個笑話比大家聽

巴塞有人情味

著咩衫最咸濕? 波多野結衣

唔好笑wor

答案係堅尼米拿